［集思廣益］新手p牌買咩兩個轆好？

小弟甩p無耐
想岀架r3或者Cbr150
但係又怕二手車成日要整
又唔知邊度買二手車又多又平
28car嗰啲好小新淨車
所以希望各位ching指點迷津一下

p仔都係果幾部
r3,小忍,mt03,z300,rc390
fb group就多d 盤睇

26狗屌你老母

筆直幾多？
冇所謂就R1M

無揸開？

Nc750 for sure

ae110切開一半

A55定E55

125 一個人揸，極速有冇 110?

補充番小弟窮學生 15k以內啦 主要代步操車多

15k想出r3無咩可能，大路都係cb400同cbr150r

Ching有無咩二手網介紹下

都係28car, fb page果D

養車條數都唔少嫁喎 有無諗清楚？